<資料搜集>有幾多人有買dissdia final fantasy

近排PS store 有出特價
有啲心郁郁
之前有玩過PSP版
想知有幾多人有玩

有買
但好後悔
一場幾分鐘
故事on9
冇local coop冇1on1
裝備得個睇字
好多角色好多技能組合
好難上手
有啲角色要你出技後零點幾秒perfect timing 連技可以好撚勁
但真係要練到天荒地老
出街場又比人虐殺
冇玩開街機版真係唔推薦買呢隻
同psp年代嗰兩隻玩法差天共地

我有玩試玩版
難上手就PSP我已經覺得算係
因為真係有好多組合
不過我覺得呢個正正係佢好玩之處

冇1on1固之然唔好
我覺得最需要改嘅地方係個場太大
要衝成2、3秒先去到敵人到

至於故事唔好都幾有問題
之果幾集都仲好地地

本身有啲衝動去買
聽你咁講完我都係留番啲錢養老婆算

以前psp 版有玩開。但而家ps4版唔知係太耐之前我唔記得曬點玩定點，完全唔識玩，難上手到核爆
玩beta 玩左2場就del 左

出前PSN訂左，玩落真係同PSP差太多
半個月後出埋MHW都無再開了

無玩返街機好難上手打落去
純粹為DFF個情意結而買

DFF 已經變左PVP向
好想玩返以前RPG 向嘅玩法
如果佢包埋個RPG 系統入去都好
宜家咁樣局你玩PVP
無技術嘅玩家真係無咩癮玩落去
以前裝備系統
技能系統都好正
今集礙於PVP 要平衡
就做唔到咁多元化

利申返： 唔鍾意PVP 向嘅Game